# webtechproject6_cybwin
Team Name: Cybwin
Team Topic: Aplicatie web pentru acordarea de feedback continuu
Team Members: 
Ene Carla Maria (project manager)
Dinu Cristina Alexandra (product manager)
Dumitru Alexandra (developer)
Gavrila Andrei tudor (developer)
